d死忠真係好嘔心

相機，手機，遊戲機乜都好，一變咗死忠就失去咗理性。唔知以為個產品間公司佢有股份咁

我真係有入股

雖然啲打手好煩，但啲機又未去到垃圾既，始終都係行業龍頭

死忠先有資格得永生

XR 粗邊, 用慣就唔覺粗邊,
重好好用.

我係講緊任何牌子死忠

我幫襯開百佳，係咪要屌柒幫襯7惠康啲人？

我波羅雞

去惠康買罐波羅都臭架

駁唔到 都比左錢 要面架麻

無回報果下先耐人尋味

最搞笑連人哋公司都唔會咁黐線反駁人哋批評，人哋最驚返而係冇人批評。即係之前xbox one開頭係咁俾人批評，果時仲成班死忠護主，但依家人哋連提佢都廢撚事。

無錢
一直MFT死忠
由FT用起